[1602] 調景嶺站關閉

Wtf

1602?